(文宣入黎) 3毛搞hashtag撐警

8月10日用以下hashtag洗版
#全民撐警
#守護香港

等市民分享電視睇唔到嘅畫面

團體發起8.10「全民撐警日」 支持警員維護法紀 - 大公報

唔係唔一齊分享啊?

要整多d文宣圖俾大家果日post

守護香港大聯盟號召：

8月10日「全民撐警日」活動。請 大力支持，踴躍參與:

1. 請偕同親朋戚友於8月10日自發前往當區/附近警署，送上心意卡或慰問信、感謝信，向警務人員表達慰問和支持。

2. 請將心意卡、慰問信、感謝信拍攝上傳到社交媒體(如朋友圈、群組、Facebook、Instagram、Twitter等等)分享，並在帖內輸入Hashtags #全民撐警、#守護香港。

3. 當日穿著藍色上衣:「全民穿藍，香港天藍」。

4. 遇到警員時主動問候，如點頭微笑講「早晨!」、「辛苦曬! 多謝你！」，或做「Like」的動作表示讚賞。

5. 到警方網站、Facebook上留言點讚。

6. 在網上填寫嘉許表格，對警員進行讚賞。

7. 屆時請留意當區動態，以令活動順利。

8. 按以下連結查詢附近警署地址，以方便大家前往慰問。

維穩費咁快洗哂？
唔搞集會嗱今次？

Push